[有證有據]警方被發現於已關閉地鐵站內準備搞破壞表現好驚慌

大家backup

Tui

Push

已經好多個post推下其他野啦

Xi my dick

cls

推

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

又拍片

推俾記者

屌 d反應同黑警一鳩樣

示威者唔會咁對自己友

有下集出椒又唔貼撚埋

尋晚11 點到而家